急！水炮水將於8月正式投入運作！

有冇人可以拆解下

你有水炮車 我有 xxx

佢得3部車，而且歐美講明唔會再供零件黑警維修
壞咗就無

紙皮都得呀 咁Condom都得啦

但點整爛係問題啊

之前夠話鎖定左700人啦

有咩計可以令架水即怎刻跪低？

放晒d鬼嘛

要問汽車工程的巴打

揾佢平時泊邊，未開始之前直接燒咗佢

國產囉 仲仆街

停止向港府供應「致命性較低」的人群管理裝備，包括水炮車及橡膠子彈等，至政府成立獨立調查委員會徹查事件為止。

水車加速龍應該係最難搞 你避水車入橫巷 就好易被圍

老尖

呢就係我擔心既野！

黑警兵力越多越少，唯有靠更強的武器

交通意外 係香港好常有

見到隔離post話轉戰室內

親 可以淘寶

打遊擊 火燒 大量雜物遠攻
車入細路行動力其實反而無人咁高
佢得三部無得互相支援既話 反而唔難處理

我諗真係要出動大貨車先得

琴日係咪有路牌從高處掉下？

前線係流動嘅，尋日就係最好例子，你部車點set？

［歷史與實驗］當燃燒彈同老鼠膠遇上車

你想拆解部車定係拆解件事？

國產一陣好似屙尿咁

得3部

政府d野，成日第一次用就爛

900萬一部

Why not both?

(純學術討論)sugar???油箱

咁好啦 ，一定要玩商業地區 住宅區巷戰 睇下佢用水炮車射爆商鋪 機場最好 射遊客

其實比佢用到既地區唔多，等陣射爛晒地鋪同商場d玻璃

內文話水炮仲會加入有色染劑，射中就走唔甩

淘寶淘返黎

換衫都防唔到 睇下有無咩物料可以防到

水同錢一樣唔係無限

3部

18區遊擊

Flame

係香港犬方崇洋要買歐美貨啫
水炮呢D低科技，佢地淘都淘到

泥頭車

車胎？擋風玻璃？
釘？食油？汽油？

過百火之法師
要大量火種

搵3部就得啦

呢部野真心難搞

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

投擲道具唔夠射程

今個星期路試，下星期正式投入。有咩方法可以延遲佢？

一定需要白警配合

成晚食子彈，宜家有新口味

唔好妄想好似廢土咁擋水砲，拜託

上reddit問鬼佬喇

好擔心會車毀犬亡

出水車既第一戰必然係警察選擇既戰場，要做定最壞情況計畫

互推
【警告】唔好令今次運動瓦解於自己手中

要Fact Check
要用Telegram

要包容及理性討論
唔好一味煽動情緒
切勿濫用加密

我地首先諗既唔係要點延遲佢
係應該要諗點對抗

大家未進化到好似打仗咁周街度度有人有火有武器姐

而家仲係一team 擋一隊狗

之後慢慢退

擋催淚彈

擋棍

避槍

班黑警就係度串 ？？

城市大崩壞果日睇佢速龍點打

接警察叔叔放學

油箱前都有出水位

白色恐怖

<醫護人員的心聲> 正因為醫護人員要堅守崗位，我地懇請更多香港市民代我地參與罷工！

要全民淋自己油互相掩護

整爆車胎就得啦

感覺SCMP無以往咁有公信力，唔知係咪馬雲收購後內部方針變咗/有指引，所以對SCMP報導唔好盡信，應該廣泛閱讀唔同source

延遲佢係係為左buy time畀大家諗辦法對抗

好難攻破 殺傷力太大
一係引入小街打 等佢轉唔到入去佢仲唔仆街
中環有好多細街
但咁有危險會俾班狗分散同暗角
直接轉打游擊比較好

全民轉戰室內

老鼠膠

好多人會開遮擋 會唔會仲危險？

呢個情況擺明想快推
諗下點對抗實際D

警察如果升級武力
即係逼遊行人士同樣升級

依家裝備,武器方面明顯已經差距巨大,
根本係警察一面倒暴打市民
遊行人士一直有自己底線,道德,真正克制自己
如果黑警真係出水炮等同將條防線沖破

入機場

雙管齊下嘛，各有各做

一陣向後射

留守室內？

水炮車無得擋
一係見到就散 一係就佢出水之前廢咗佢

呢獲唔走就真係如水啦屌

夏天熱姐 唔洗落街玩下水禮既

去商場涼下冷氣買野仲好啦

高空投擲

鎖定700人做咩？

我覺得要進化到 全面游擊
例如18區一齊堵塞點諗
佢架車又追你唔撚到
一齊堵路 佢速龍狗一嚟就走
如果人數差夠大 仲可以反擊佢
考慮下勇武集中一點 其他係佯攻咁

煲滾水

老鼠膠原來咁𠹌勁

水炮車後面要長期拉住條水喉
即係話當佢入完水，你地又走左去第2個位既話
佢要渣架車去第2到同你玩，萬一條水喉唔夠長既話，又要搵地方入水
你同佢地轉黎轉去既話
佢轉彎又麻煩等陣水喉又打結

Sor 錯po

我地要諗下點樣排陣

雞xx 掉佢老母閪

放魔法水

邊洗 緊係用最低成本

係!有咩幫到你

屌你老尾玩雞尾啦

推

幾時講明

諗起依段片

佢點解可以唔笑 做手語條友堅慘

執葉律師喎

印象中有好多車因爲死氣喉塞咗而導致無力甚至爆偈

comment下做宣傳 好似我咁

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
香港人 唔好放棄!
__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
停止前線義士受傷被捕

我要真普選 不要空降假特首

要整爛一定要研究下
水泡車一定有基本防爆防火功能

要轉戰室內, 一係室外要有大型、夠重掩體...單兵死緊...

水炮車一缸水大概用分幾鐘 所以佢一出 手足就要走 等佢用晒水 就要搵街喉入水

當然 最好就令佢唔好靠近到手足係最安全

點解有百幾個正評，可想而之連登已經有大經藍絲，五毛入侵

水炮車CROSSOVER海味街

唔好再諗點擋 如果佢真係黎到 要即刻走

引擎應該先麻煩喎，成日轉
而家Benz警車都買唔到，你估買唔買到呢隻防暴Benz車嘅引擎零件

架嘢買返黎咁耐都唔用你估真係Training咩
拆件送去支那仿製緊啦

岩 但散既時候都要陣 一亂就好易出事

有冇辦法令佢跪低

發夢聽人講3部入面得1部work
仲要未有指引用

警方上周日於上環暴力清場後，已被國際特赦組織批評多次使用過度武力處理示威。國際特赦組織表示，正向美、英、德、法等地政府要求停止向港府供應水炮車、催淚彈、胡椒噴霧、橡膠子彈、發射器等裝置，直至港府成立獨立調查委員會。

如果西方國家真制裁，啲狗個彈倉唔知可以捱幾耐

巷戰啦，架車係香港有好多限制。

係，只有用 molotov 先至有機會可以 stop 到
Reference:

國產應該係佢地仆街
可能一開出去係個狗屋閘口，架車已經死火郁唔到

黑警會轉淘寶貨。

曬撚氣啦，你不如話拎走佢條車匙

油

一開車就自爆

用北韓嘢都唔會用支那嘢

CCTV加人手，有激光測距，控制出水角度提高射中機會。

好似CCTV咁 要先失去視力？
睇唔到野就冇攻擊能力？

咁易仿製到就唔洗買歐美貨啦

我覺得水炮車，tk機會重大，
成地水，班狗重難行，
示威唔一定面對面，be water

支那野一同水有關就會極速收皮

佢放水我哋放洗衣粉 正

大陸彷製品用到既話就唔會有人買原廠野啦

換引擎呢d 車房仔都識做, 你對家係有無限錢換

帶定機油，唔係wd40，用平嘢，又易買，
淋落地，水溝油，會好濕滑。

如果真係出
你冇辦法，到時候保持距離
同埋退

唔好用街車total loss 個諗法去同政府諗野

不推不是人

be water 打巷戰
而家根本唔需要限定地點
咪撚再申請不反對通知書
全港每一個地方都可以係戰場
愈近民居商場 班黑警就愈綁手綁腳

打巷戰最緊要係地利
唔好再一味喺地面擋
高位都要有人

室內

工聯會方法加彈弓？

真遊擊 勿死守 佢咁大架車掉頭排陣好嘥時間

其實高位至重要，近排黑警次次都係搶天橋，再向下面射彈。

你埋到身踢走個司機調轉架車啡返班狗好過啦

借位引人討論

【玩法討論】母雞，小雞既分工

周圍set road block，要派畜聾拆。

香港最唔岩用水炮車，
等黑警用就最好，
一定越用越幫倒忙

引擎可以換，要整係要整爛個車頭電腦或者佢控制射手個電腦，你機械既野全部都有替代品

Push

著雨衣防染料

鐵鍊加長釘刺胎，係外國用暱反恐怖襲擊。

拘捕示威者

香港個部好似車底有水炮滅水

黑警唔會咁用架，而會係咁

其實講真丫......要用呢架怪獸真係限制多多，如果在元朗、銅鑼灣、中上環內街用就即係同商鋪洗鋪攬炒，唔通野野都響夏愨道同干諾道玩咩.......多L餘！

得個三架，點都會錫住黎用

路試fail會點

游擊

要有 巷戰 制空點 先夠打

要準備油漆增色彩。

消防車🚒

定係機場引佢用水車？？？

出面好多都有，
反而要研究有水砲，黑警擺嘅陣式。

如果有機會出水車，就唔好帶玻璃樽飲品。推理如果地下有玻璃碎片，水車如果角度向地下射，衝擊力可以彈到玻璃碎片四飛，隨時無差別傷人(眼，大動脈)。所以示威請願人士要帶水飲建議帶膠樽。

會加催淚水，同顏料，中左顏料未必即時做野，有顏料９成會係射腳，因為好多情況係衫褲容易換就係唔換鞋，可能會係等你返屋企時再由其他區的警員截查。

網上新聞片段見到訓練係先煙霧彈（催淚彈）繼而用水炮？

[置頂] 淘寶真係乜都有得賣

遇水會著火既野？

係市區打war game

打坦唔係唔出魔攻呀？

轉職火法都要啦

對家已家出地圖炮啦

有冇良心企業出嚟幫幫手借車又好工具又好 搞掂佢

無晒「低殺傷力」子彈咪同你玩實彈咯

只能遠攻

冇用 部車識洗身

碰碰車

如果實彈有（得）用，啲狗一早用咗啦

香港警察呀 除咗極醜惡之外呀 仲好撚蠢㗎

你個傻閪

8月5號大罷工

係呀但你地有老鼠膠
戰術可以參考雷霆救兵打坦克個段
所以有咩好驚?當老解落解預前預習
宜家示威都變恆常活動啦

閂水制

Pish

打坦克前送經、咁益街坊呀

同埋要駁水喉
機動性低過我地好多
只要唔好死守 同埋識得走位

召天文手足（風向地理問題）
召出開外景拍攝既手足（電源問題）

[召天文L] 風向對tear gas真係好緊要

回一回帶

仆街有聲嘅

閂水制，冇水用

今次真係會教到班後生仔打遊擊戰
唔好做冇意義既死守

砂糖戰術

鋁熱彈，熔鳩咗咗㗎車

唉，會死人嘅

一定有交通警帶路,唔好諗

同埋個車軚又係防爆

大貨車

最濕鳩係佢射顏料水唔知咩成份同幾耐先甩，黃咗出7仔買個condom都俾人垃

噴幾下返去入水啦，有鳩用咩

唔好推

麻煩物理達人

火

你要掂到部車先

我有津路水炮

架車好似防火

互推

[置頂］認真嘅戰後檢討[2]！！！！！！！！

思考破敵之策,假此自己係狗會點用水車

大路一定蝕底

國產野會爆炸

放釘整爆呔得唔得？

水來火埯

出啦屌你老母死黑警

唔好再高調出來

古時打仗都唔會咁on9 講定地點時間比對面聽掛

有冇見過isis同美軍打會企定定呀

裝人數唔夠自然要低調突襲

一嚟到就散去第二區

請環保撚進場 嚴厲譴責浪費資源

之前有巴打話老鼠膠
應該可以令佢出唔到第二次
但先要有勇士埋到身

細個鐘意睇擊突戰車

唔好再去金鐘發夢
去銅鑼灣多d位同唐樓避

fb 話係係用cctv鎖定目標 laser射唔知得唔得

今朝放風有水炮車
下晝港澳辦擺岀軟化姿態
兩樣嘢加埋擺明要氹班中間派袋住先

無得主守同集中

其實唔係佔路
係條街守乜春

你有水車我有be water

以示威進化程度
用水車鼓勵加快開遊擊技能樹

新城市鎖車隊